其實 Solomon 算唔算大台

又或者加泰集會有手足去咗係唔係要同佢哋割

咩我哋最大原則唔係五大訴求同核彈都唔割咩？
定係加泰 > 核彈

去加泰就係想人權法輸, 擺明係鬼一定割

self fulfilling prophecy

佢算國師

A想過馬路, 街邊有人拉住佢, 講"喂, 睇車呀, 紅燈呀!"

A講 "我屌你老母, 你係咪大台呀? 仆街我最憎大街架啦!!"

算
如果今次唔去
大公咪有子彈 spin 你地其實係受Solomon yue 指使 外國勢力干預香港

大台, not 大街

做野衡量下輕重。

5 cents discovered

加泰一向同中共關係密切⋯⋯

雖然我開 post 但本身都無諗住去
但見到有 post 話 『連登仔依家係唔係連 Solomon 嘅說話都唔聽』
我呆咗呆，啲語氣十足睇戲皇上身邊嘅太監咁
咩料啊，係唔係奴才命到咁
見人哋有啲權威就跪啊

50 cents😅

打一折

算

連登仔剩係惟佢馬首是瞻

但完全唔諗下自己要行條點嘅路，咩叫互相扶持

白撚線，無呢單野都係日日講外國勢力啦
咁驚人講點贏？

算 連登仔無思想
人地話咩就咩

為香港做事我理得你殺狗放核彈定去輪警妓大米，一律都唔割

加泰並非香港，支持加泰為加泰遊行和香港無關
並不在核彈都唔割範圍

事實係, 你連同solomon挽鞋資格都未夠班

87

白撚痴，無呢單野都日日講港獨啦。咁驚人講點贏呀

我睇其他人 post 先知，但佢哋之前唔係有舉香港旗咩，佢算唔算同中共割咗

睇完搞手嘅解釋，想去咪去囉，各有各做
人權法未過眾議院前咪又係話唔好裝修？

大家只係互相利用

咁去左大公話支持獨立添

Oc

所以聽還聽，做唔做就係大家決定，
咁先叫冇大台

咁你講嘅都係事實
我都係有感而發
襯啲打手們未返工係巴士同大家討論下
如果事事都係佢話去就去
唔去就唔去
人權法會唔會成為我哋春袋

啱啊
(但當時 Solomon 好似無出聲，好似係)

巴打你太潮
呢句點解
87 我都知係鬧緊我白痴

咁老豆搵仔都係五毛啦
佢叫人去喎

係呀
格黎個公投po 就係我開既
想睇下連登仔會點揀

Of course
Pish

連刺殺政要都唔撚敢
咪得返向美國求救呢個OPTION
你想美國唔做大台都唔得

屈毛係兩登嘅習俗

陳雲先係國師
佢最先叫人舉美國旗

其實佢地係選擇性嚟聽，啱聽就煲大佢，話撐加泰係狗，唔啱聽就扮聽唔到

共和黨Ted Cruz : 暴力抗爭升級, 會妨礙《香港人權與民主法案》在參議院通過

多謝巴打有睇post
但唔係鬥氣既情況下平心靜氣去諗下
Solomon有無講錯過野先

有班人係咁架

盲目咁跟權威

吓
出晒聲呀
啲休息撚收手撚即刻蒲晒頭呀話畫面唔靚佢哋唔要喎
結果act照pass眾議院0反對 班人就縮晒入老母閪
而家又出翻晒嚟叫人唔好去加泰集會歐美唔鐘意喎

笑撚死 為香港人割中共大水喉

由頭到尾擺明要美國幫手 國際線有大台有咩所謂

你不如掉返轉諗
其實連登係咪大台

追棒VL咪一鳩樣

我柒咗
當時有出聲

唔算
佢只係傳達美國真正想法
真正大台，叫美國

講到佢出聲前，就冇人反對
佢出聲前，已經大把人反對，同建議改主題啦

釣魚台就有份

轉自 老豆搵仔

#散水論 #D010 #國際戰線
【散水論：「唔好XXXX，美國歐盟唔鍾意！」】
散水撚以美國同歐盟做稻草人，手段屢見不鮮。

近日西班牙政府對2017年發動獨立公投嘅政治領袖，判處9年至13年不等嘅監禁，目的唔單止係剷除加泰隆尼亞嘅獨派勢力，仲係想摧毀加泰人民嘅反抗意志。今次香港人以對抗暴政為旗號，向國際話自己為自由而戰，轉個頭竟然話因為美國同歐盟唔鍾意加泰獨立，就阻止香港群眾聲援加泰——今日我哋就講下風向撚點樣以「歐美唔鍾意」為藉口，阻止追求自由、自主、獨立嘅思想喺香港嘅應有討論同傳播。

1. 違背意識形態
以加泰隆尼亞最近嘅示威為例，加泰人民一心追求脫離西班牙管治，喺壓逼下追求自由，根本就係受中國壓逼嘅香港人應該借鑑同跟隨嘅對象。即使香港人唔了解加泰獨立，都起碼應該聲援下話判決不公，而唔係話「歐美唔鍾意」、叫人唔好聲援「加泰狗」。如果香港人係真心相信民主、自由嘅價值，舉止上就不能講一套做一套，更唔可以覺得自己主動割蓆係好醒——連追求民主自由嘅都割蓆嘅香港人，係將呢幾個月聲援過香港嘅國家人民用完即棄？

2. 武力設限
「美國歐盟唔鍾意」嘅散水論，最常見於限制手足武力反抗。早前我哋都提過唔應該過度擔心手段過激借失去外國支持[1]，但仍然有班散水論以歐美為藉口，抹黑示威者使用武力反抗「過火」、「太激進」，阻止手足去做正確嘅事。就比如七月嘅時候，佢哋會話衝立法會外國會割蓆、掟汽油彈美國唔鍾意——但事實上都係杞人憂天。過度揣測、演繹歐美國家對香港抗爭手段嘅反應，只會使抗爭嘅群眾自我閹割，主動降低對武力嘅接受程度，大大拖延革命嘅進程，甚至連基本自衛嘅能力都失去。

3. 箝制意識形態
散水撚亦擅長以「美國歐盟唔鍾意」為由，控制群眾意識形態，遏止香港人尋求願景。站喺美國、歐盟嘅立場出發，冇一個國家會願意背負「分裂另一國家」嘅罪名，但咁樣唔代表人民唔應該憑自己意志，去追求一個自由、自主個國度。就連喺連登討論香港獨立、建國後嘅願景，都被散水撚指責為騎劫抗爭、美國唔鍾意。呢場革命既然係為咗香港嘅自由，理應以香港人民嘅意志為最重要，而唔係為咗尋求外國嘅批准同青睞——我哋唔係要否定國際喺呢場抗爭中扮演嘅角色，但香港人嘅意願先係我哋嘅初衷，外國亦唔會睇得起訶諛奉承、自貶身價嘅香港人。請記住自己為乜嘢而戰。
==
[1]
==
請follow《香港革命指南》
@hkmanual

加泰長期對抗法西斯㗎喎
同中共關係密切？
會唔會太唔熟歷史

最多只係港務大臣

五毛

不能認同
咁他日佢吹雞上街又聽唔聽

笑撚死 連登仔學人搞抗爭

不如你講下依四個月兒登有咩係中，燈力同蕭生一樣，好心咁垃圾兒登仔就自重下收皮la，唔好睇自己睇得咁高

支那咩春都入到你數㗎啦on9
咁多個月醒未啊

不去加泰

我屌你老母啦，所羅門咩level呀，人地共和黨數一數二大佬黎架，對美國政治利益熟過你班連登仔唔知幾多班啦。個個google下當識曬美國政治，知道班美國佬諗乜

人地比tips你就屌鳩人大台，我係佢就以後唔撚理你班仆街，等人權法收皮算鳩數

加泰撐香港
香港唔撐返人
正式宣布加泰condom已做

族自決乃國際人權公約第一條第一句：
All peoples have the right of self-determination.
我要聲援Catalonia。

唔算 我地無大台 咪亂講野

某程度上的確係大台

正解

唔明點解要咁睇重某一兩個人既意見
咁樣同起大台冇分別

啱呀屌你

五毛，請起底

睇埋巴打你對落嗰幾個 comment
覺得好頂癮

諗起上次個臨時政府宣言

個post仲有成幾千個正評

仲話宣言巴打英文好好J 又好撚感動又盛

轉個頭炒晒大車 割到無晒影

又有另一班人盲目反權威

ON撚9
你識唔識美國政界既野?
你有無佢咁既人脈地位?
要美國幫手就係要聽佢講架啦

散水撚亦擅長以「美國歐盟唔鍾意」為由，控制群眾意識形態，遏止香港人尋求願景。站喺美國、歐盟嘅立場出發，冇一個國家會願意背負「分裂另一國家」嘅罪名，但咁樣唔代表人民唔應該憑自己意志，去追求一個自由、自主個國度。就連喺連登討論香港獨立、建國後嘅願景，都被散水撚指責為騎劫抗爭、美國唔鍾意。呢場革命既然係為咗香港嘅自由，理應以香港人民嘅意志為最重要，而唔係為咗尋求外國嘅批准同青睞——我哋唔係要否定國際喺呢場抗爭中扮演嘅角色，但香港人嘅意願先係我哋嘅初衷，外國亦唔會睇得起訶諛奉承、自貶身價嘅香港人。請記住自己為乜嘢而戰。

講中哂

屌又問

唔算，香港人直接同美國割囉，
Connect加泰囉！

又搵大台

成班睇美國主子面色既奴才

其實等條條例過咗先啦 其他之後先會唔會好啲？

次次俾五毛帶最風向都知咩料

唔好撚人啦ching

唔係睇 係猜度

成班人講到個集會有咁多負面影響，但不斷開post嘅作用就只係令人互屌咗幾日。結果，會去都係照去，新聞要抹黑都繼續抹黑，01分化撚繼續如獲至寶咁入嚟分化，係完全無濟於事㗎。

其實講啲咩先可以避免畀連登仔屈毛

成日笑鳩藍絲話我地比外國勢力唆擺，而家真係外國勢力講乜於做乜

係你班撚樣成日搵所謂領袖聽佢支笛呀
成班人係咪缺乏獨立思考？

我無差別攻擊路人斬埋你老母係我抗爭手法, 兄弟爬山, 無大台我亦唔需要聽你支笛黎做

你咪諗住屌我

你屌我, 你就係大台係割席

明唔明問題喺邊呀on9
無大台, 唔代表可以合理化對抗爭有壞處既野. 成鳩日兄弟爬山, 炸撚左坐山呀爬條毛

你班成日屌solomon係大台既五毛聽撚住
要支持人權法案就一定, 你五毛極都唔夠膽話唔洗靠人權法案
咁要靠人權法案咪即係要靠美國啦
靠美國就要聽議員大佬講啦

完呀你班垃圾五毛

一句到尾 想唔想過人權法先

屌

講左你要撐加泰係撐加泰人權自由問題，唔係加獨

但你見而家參議院有排期咩？你估會一樣咁順利？

用翻五毛嗰句

老豆搵仔係大台?

唔好俾美國奶共議員有藉口反對人權法啦

唔係大台，但人權法係共識
點都要過
等賣港班仆街共享大灣區榮耀

你屌連登仔無獨立思考唔緊要
但跟solomon講既野就實無死

完

根本兩件事黎 搞個集會支持人地爭取獨立就等於自己要爭取獨立？ 不過支持前都要搞清楚人地點解要獨立唔好好似啲支那人咁乜都唔知又要挑人機柒出國際

咁你講下點樣唔令國際誤會你唔係撐加獨？

唔算

第一日知連登豬係點呀？

道理就係咁簡單

收皮啦 去咗仲會比人話撐加泰獨立 落美國面啫 比中國乘虛而入

我對整件事持開放態度

但啲人好似屌唔切咁，之後就引用Solomon、陳雲的言論，一時又話入地好有分量應該要聽、一時又話唔好因人廢言

到底佢哋係相信權威、定係本身就自己覺得唔想去，至少到依一刻，我見街嘅理由，都唔明點解佢地要屌得咁大力。。。

如果個集會變全球抗警暴，但入面其中一個有加泰，佢哋又收唔收貨？

有人整假炸彈又俾人屌到仆街，
所以核彈都唔割，應該真係一個口號。。。

之後我應該下面有回覆又係會俾人屌

唔係分化
但根本一開始就同獨立呢兩個字割蓆

用sage呢個字啦, 佢地有好多野, 我地唔知或無留意, 值得去聽, 當然唔係全聽, 但必須去聽下.

成件事, 用下腦都知佢無講錯, 然後中方華大媽都出埋聲, 中共不知幾想兩件事拉埋黎講

大把人同中共關係密切
呢一兩個月先藍轉黃
係咪要割哂佢地

諗唔到，每日要幫手吹唔同風

算

你已經分化緊

呢個真, 駁唔到

大你老母

回應返樓主核彈都唔割意思係拎核彈炸港共 宜家加泰係炸自己 仲要綁埋其他人個名 但根本啲人都唔支持個集會 去嘅人係自私自以為是

核彈都唔割呢個口號，唔知邊個神人諗出黎，搞到個個著哂迷，當佢信仰咁拜，冇哂個人底線

問題係其實我地無咩可以做
人權法真係對班狗官有影響
唔搵外援真係好難打

唔順利都要忍

人地所羅門接通天地線，佢熟美國國會多過我地多多聲
佢臨時國會單野已經救左大家一次

同意
有重要性就要聽

善用不推文

唔係第一日先知

唔跟佢唔通跟乜撚國師教主？
人地講野係有道理呀咁 幾時伏過你先？

參議院難好多，多商人
中共用利益同人deal
你話點同？？？

solomon講既野 可以當意見 但唔撚係天書
我真係唔撚明 佢夠叫人focus 非暴力抗爭 但美國而家割左未？以前夠話唔好叫光復香港 咁而家輸左未？
想去咪去 唔去咪唔去 嘈咁耐都唔知做乜鳩

傻啦 支持加泰唔關獨立事

今次國師都叫唔好搞 咁國師係咪有道理。。。

各大Tg谷已經有打手洗版叫人咪去

咁你搵個同共和黨大佬級人馬同樣熟悉美國國會情況ge人黎俾意見大家參考一下好冇？

唔算
唔係個個都上twitter聽佢講野
聽咗都未必跟住做

好撚嬲
成日話五大訴求
然後其他訴求就講都唔畀人講
而家邊個支持加泰獨立運動
班仆街就割都唔割切

算啊
快d去捉佢啦

佢講野唔岩我地一樣唔會聽 只係佢講出左好多人諗法

之前都有講，美國其實好多議員都出左唔少力，但係完全冇人講。
所羅門講一句就幾十個post

我睇咗你個post

如果全球抗警暴，入面有加泰

巴打是咪都會收貨？

香港係中國春袋，我唔相信美國會因爲我地搞支持加泰而放棄香港囉，雖然係有啲做多咗

如果香港唔靠外國，就等於比中共閂埋門打仔
任由你點反抗都無用

只要中媒映張相 送去西班牙
加d字 講 "香港分裂緊你地國家 仲幫佢? " 咁就搞掂

就算唔計佢，華春雞已經明示哂

最好就直接取消

一定唔撚取消既話, 至少改主題為全球抗警暴都得

入面有加泰我個人都ok, 前提係主題要全球性

唔算 佢叫唔好裝修都一樣冇人理
佢講既野岩聽就聽

如果要咁諗嘅話，我哋同自閹冇分別

根撚本就係

人地影張撐警集會就代表仕香港人撐警?

西班牙有幫香港人？

推

連登仔個個口講無大台，實際當佢係大台

郁下叫人五毛 自己諗啦

算咩大台，本身都大把人叫唔好去，比人話On9
只係唔聽人意見果班選擇性接受意見

今次好落力

加泰人有無？

西班牙係歐盟 佢地決定美國做任何野個效率 例如人權法到貿易戰 佢地跟機 效果大好多

由你等一日開始已經話係外國勢力啦
話到今時今日都仲話緊，咁So what? 對我地有咩影響？
冇外國支持就真係對我地有影響啦！

一個唔關五大訴求事嘅集會搞咁撚多post 想點撚樣，唔關五大訴求事嘅集會去㴝做咩？好撚得閒，自己手足被捕，咁多人失蹤唔撚理？

Logic failed
外國勢力干預 --- 確實美國搞緊民主及人權法案，而外國係唔會介意被口交部話干預內政
香港獨立 --- 五大訴求裡面冇一個訴求係港獨，而中共spin去港獨係會影響外國對呢場運動o既支持，你諗吓點解到而家咁多個國家都仲未肯喺枱面上當台灣係一個獨立國家就知

佢自己受訪都講過佢只係講佢想講嘅，大家可以聽或唔聽

我睇緊呢場抗爭點輸 敗像已現 個錯誤思想就係由五毛登傳出去 睇下可以捱到幾時玩完

好明顯大量人依家聽哂美國支笛
有好多人根本唔想自己努力
想單靠外國幫手

都唔係今日既事

風向幫終於要分化門叔了

有人問佢，所以佢答啫⋯⋯唔係大台，不過值得參考，因為佢比我哋了解美國政治形勢.......

獨立思考

駁吾刀

中媒夠話港獨啦

wumao: 邊個幫到手邊個就係大台

身邊都有唔少前線朋友撐加泰集會
所以未至於太絕望
但連登風氣就係咁

笑死 你依家係咪要人地國會支持呀 Solomon 就係國會成員之一
要人地支持又話人地係大台

算係大台 如果冇美國支持我地又可以做咩

比位中共入你分離主義既爛戲碼
同佢幫你發現TATP炸彈一樣
呢d大位唔可以做you know?

班仆街就咁極權

想法庭你會唔會話律師係你大佬？？？

On9 , 無大台就無大台,5毛想自制大台？

我持開放態度嘅，如果要平衡各方意見，我傾向改做全球嘅

但我想問你本身一開始就覺得唔應該搞定Solomon、陳雲講定先說服到你？

我諗件事冇極端到斬路人相比，應該最多係提香港獨立嘅程度。

咁香港獨立，solomon都唔想提，但有一啲手足又想講，咁可以點？

在我而言，人權方案當然重要啦，但令手足有表達自己意見嘅渠道或者機會都好重要，講獨立係好難入口，但不致於炸山掛，但如果你阻止對方講，難免令手足不滿姐。。。

你話裝修唔搶掠，唔主動攻擊他人果啲我就明。。。

以示尊重，我用不推文

真心
之前我都係人講我跟講
到呢一刻先知呢句個意思

聽佢意見佢就係大台？

唔算 你想多了

只係一個熟悉美國的軍師

佢從來冇叫過我地搞d乜
只係我地有問題時請教佢

==========
==========
入嚟一齊分析：
假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

==========

咪係

要搞都搞
聲援新疆、西藏、中國維權人士先
關聯性大d、目標一致d

==========
==========
入嚟一齊分析：
假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

==========

香港人果種坐係到等CARRY既free rider性格係咁架喇
你見D人罷工唔係想罷工
係想被罷工就知咩事
簡單D講就係我唔想搞,唔好搞到我,有人幫手搞就好了

大公文匯乜撚都入我地數架啦，五大訴求隻字不提港獨咪又係顏色革命

話人係大台之前首先要搞清楚咩係大台先
大台應該係類似教練 負責決定邊個上場 擺咩陣型 點組織攻勢 要進攻定死守
球員多數都要聽教練講去踢場波
Solomon而家更加似一個顧問 純粹俾意見 最多話俾你點樣為之好波 點樣容易變烏龍球
但球員可以自由發揮 前鋒可以返後防防守 後衛覺得係好時機可以谷埋上前進攻

唉屌，對佢哋黎講，外國勢力始終係主線。
香港本土抗爭反而係支線，咁都算，

係香港，搞不合作運動係難過搞革命。。。

唔靠美帝事實係就算你拆左政府大樓，都唔會有其他國家支持你。佢唔係大台，但係我地需要佢同美國議員既支持，明未

我喺solomon未出聲前已經開post講

solomon叫你地和平抗爭
ted curz叫你地和平感召
你地肯出去前線屌鳩裝修,放氣油彈既手足未?
而家香港係做左美國人係貿易戰既籌碼
你估佢地好想幫香港咩,要幫5年前幫左啦
簡單D講香港一直擁有呢個特殊既經濟地位,美國利益上黎講都係幫香港
你幾時見佢地炮轟/出手搞新彊姐,因為佢地無利益先唔幫咋
睇清事件本質好嘛

美帝執政黨始終係共和黨，人權法未過到前，點都要靠下佢

人地講咩都係提下你地自己判斷

需要佢嘅支持，唔代表要聽哂佢嘅意見，兩回事黎。
可以靠人，但唔應因為對方而俾太多限制自己。
我認同法案同美方支持好重要，但唔覺得通過咗，支持咗，就會贏。

到佢唔支持，但中共屠殺香港人，佢一樣要出聲。

問題喺就算你寫撚明你喺支持啲咩都好
觀感上人地都覺得你喺支持加獨
因為支持加泰=加泰獨立 (人地搞左好耐 印象根深蒂固)

我明想connect 多啲支持 多啲頭條
但喺真喺好撚take Risk

我地求緊嘅美國話唔好(住?)
咪緊佢過左人權法案先算

佢講一句, 強過我地全班人講十句
我覺得, 似乎過咗少少火
人地加泰都支持我地, 我地當人condom會失德?

算
但連登仔唔會承認嫁喇
所以你要預左好撚多負評
利：連登仔

其實我覺得 如果真係幫到件事
有大台咪有大台 又唔係出錢出兵幫
出下橋 教下路都唔得會唔會霸道

死喇巴打你
你覆呢句野同我係隔籬post果句一樣
我依家比人屌到反皮

其實而家發覺連登講真心話唔得...
唉

你求人幫手
幫你嗰個同你講條件
你就屈人係大台？
咁有guts 唔想聽人講
咁你咪唔好要佢幫手

唔算呀 人地嘅意見只係好有參考價值 就好似大家手足嘅意見同建議咁

Solomon唔係大台，但一定係一個智者，國際視野同政治智慧都比我地高

Solomon 只係資深共和黨員
不是議員
不是官員
根本就唔係美國政治權力範圍一分子，更加唔好講核心

佢日日twitter retweet吓當人神咁拜

可惜政治從來都唔係講道德 係講現實
而現實就係 我哋幫加泰 好大可能會令我哋失去國際支持 但外國係唔會覺得你唔幫加泰係失德
而西班牙政府都唔會因為我哋支持就停止打壓佢哋
簡單講 搞加泰集會 除咗自我滿足同俾到少許心靈o既慰藉俾加泰之外 係乜用都冇

閣下訓左4的月床？

係連登仔的大台

劉穎匡你依家係攞緊全香港人七百萬人既性命同前途去玩，仲有香港人世世代代既將來
你條撚樣如果唔係共諜，點解你要做啲咁自撚私，百害而無一利既野？依個集會潛在風險大家講到口臭，但係好處呢？有乜撚野好處呀？？
你話你唔係支持加獨，知唔知咩叫瓜田李下？大班藍絲只係支持警察嚴正執法，佢地支持既野無錯架，你又屌？因為警察依家就係唔撚執法呀嘛，正如加泰依家要既就係獨立呀，你支持佢就係支持獨立呀屌你老母

Solomon出撚埋聲都唔理，你以為單靠香港人自己會行到今日？比人屠撚左城啦屌你老母，靠你啲冚家產呀？

如果運動出咩差錯，林奠要落十九層地獄，你條撚樣會落第二十層，屌你老母

根本就唔係同路人！

爭取國際支持, 又不支持國際
這條線好難玩

都痴鳩線，睇唔到2件事既關係